我住元朗，樓下突然出現好多警車，有冇人知發生咩事？好驚

啲警車係哂康業街油站附近

推

推，快啲廣傳出去，話俾我知元朗發生什麼事

push